一齊玩little noah 啦

little noah 新手公會招生
另外歡迎各路玩家交流心得
小弟都有好多問題想問

hello

玩咩都介紹下啦

sorry 我無諗過會有新血加入
等我一陣

86快啲過黎同我玩返fgo

官網:

隻GAME分2個方向
1. 城鎮 (類似COC)
起野 攻人搶資源

2. 主線 RAID BOSS 協力
兵種主要靠以上3種取得

RAID 好睇公會有冇高級boss放出黎，所以盡快入個好既公會好重要

《&#12522;&#12488;&#12523;&#12494;&#12450;》是一款模擬策略手遊，遊戲模組將採用3D技術繪製而成，目的希望玩家們能夠體驗全新感覺的策略攻防戰！

玩家將扮演著一名飛空城的主人，因此需要增強自城戰鬥力，並且進行多方面的討伐來獲得更多的資源來讓飛空城繼續得到發展！

而遊戲中更支援4人協力系統，讓你跟朋友們不再只是玩單機的攻防戰鬥！順帶一提，本作的角色設定則由吉田明&#24422;設計，遊戲中的音樂則由崎元仁負責，從此可見製作團隊也相當高級呢

你都過左黎

有無人呀